信報女記者靠呼吸機維生

頂住阿

push

頂住啊

推

頂著

加油

唉。。。幫你祈禱

好人好報的，班狗同廢老藍絲一定會有報應

加油
撐住

好人一生平安🙏🏻

加油呀

早日康復，希望唔會有太多後遺症

集氣